美國肯出手救中大人未？

美國爸爸幾時出手？
大豆侵肯出聲未？